การ์ดจอ
ขนาด
ความจุ
ความละเอียด
ชั่วโมง
ซีพียู
ซีพียู
ดอลลาร์
ดอลลาร์
ดอลลาร์
ดังนี้
ด้านมาด้วย
ตัวอ่านนิ้วมือที่ใช้ได้กับ
ถอดจอได้
ถอดจอได้
ที่มา
ที่ไต้หวัน
นอกจากนี้
พร้อมดีไซน์
พับจอ
มี
มีตัวอย่างลายนิ้วมือในตัว
มีให้เลือก
ยังออกจอมอนิเตอร์รุ่นใหม่
ราคา
ราคาเริ่มต้น
ราคาเริ่มต้น
รุ่นรวด
รุ่นล่าสุด
วางขายในไตรมาสสามของปี
สองรุ่น
สัปดาห์หน้า
สินค้าทุกตัวจะโชว์ในงาน
สี
หน้าจอ
หน้าจอขนาด
ออกโน้ตบุ๊ก
อีก
เปิดตัวโน้ตบุ๊กใหม่รับ
เริ่มขายเดือนกรกฎาคม
แบตอยู่ได้
แบบไร้ขอบ
แยกเป็น
แยกเป็นสองรุ่นย่อยตามขนาดจอคือ
และ
และโน้ตบุ๊กปกติหนึ่งรุ่น
โน้ตบุ๊กราคาถูกแบบ
โน้ตบุ๊กราคาถูกแบบ
โน้ตบุ๊กสายมาตรฐาน
ใช้ซีพียู
ใหม่
10
10
10
10
10
10
10
10.1
1415.6
199
249
2in1
2in1
2in1
2in1
3
3
32
3264GB
3840x2160
4K
5
599
6th
9
940M
Acer
Acer
Acer
Acer
Acer
Acer
Acer
Acer
Acer
Acer
Acer
Acer
Atom
Atom
BM320
Blog
Computex
Core
Experience
GeForce
Hello
Intel
Monitor
One
One
One
P2
P2
P249P259
Series
Series
Switch
Switch
Switch
Switch
Switch
Switch
TravelMate
TravelMate
TypeC
UHD
USB
V
V
V
Windows
Windows
Windows
ZeroFrame
gen
